冇去成年日本旅行嘅你 買到樓未？

已經去少左幾次日本但仲未買到樓

搬晒錢走就有

講嗰個買到

唔去旅行，d 錢一樣會消費係其他野到

戇鳩就係買唔到樓先去日本旅行散下心

我未去過日本都買唔到樓啦

好似係劉槤條野仔講架

冇老竇舅父掟1.5m出嚟
買條毛咩

食屎啦啲專食

家*

未

突破盲腸

有，俾人笑緊點解唔移民

樓價又回落左小小，戲又冇得睇、旅行又冇得去
點解仲買唔到？
係因為冇父幹呀

買到

有兩個細單位喺手
但係未去過日本

劉生可能去一次日本坐頭買十幾萬蚊既手信，去少幾次可能真係買到樓

窮撚搶平機票、窮遊、住Airbnb，去少幾次旅行既錢夠租幾個月劏房就差唔多